<?xml version="1.0"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>4f4b4c16-5aec-49a2-9a7a-090c6aa91310</Id>
    <DateBegin>2022-7-21T17:32:54+03:00</DateBegin>
    <Description>Торговая сеть "Пятерочка" сдаст помещение в субаренду 39 м2. Помещение подходит под офис, склад, beauty-кабинет, производство или торговую точку. Вход в помещение на входе/выходе в магазин "Пятерочка". Помещение прямоугольной формы, есть свой санузел, окно с роллетами. Здание располагается рядом с мировыми судьями, первая линия от дороги, вместимая парковка.
AvitoId: 2417026503</Description>
    <Address>Челябинская область, Магнитогорск, ул. Николая Шишка, 10А</Address>
    <Latitude>53.433136</Latitude>
    <Longitude>58.992221</Longitude>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <Title>Свободного назначения, 39 м²</Title>
    <Price>9000</Price>
    <PriceType>в месяц</PriceType>
    <Square>39</Square>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <ObjectType>Складское помещение</ObjectType>
    <Decoration>Чистовая</Decoration>
    <Floor>1</Floor>
    <BuildingType>Административное здание</BuildingType>
    <Entrance>С улицы</Entrance>
    <ParkingType>На улице</ParkingType>
    <LeaseDeposit>1</LeaseDeposit>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>9c8d73d3-a433-4e54-b7cf-d5becdbfbe1f</Id>
    <DateBegin>2022-7-21T17:36:28+03:00</DateBegin>
    <Description>Помещение из 4 комнат (большая 25 кв.м.+18 кв.м+склад+санузел) со входом из прикассовой зоны магазина "Пятёрочка" в центре Бузулука. Отдельный контур, во второй комнате также заведены вода и канализация. Идеально под парикмахерскую, салон красоты+массажный салон или пункт выдачи посылок. Рассмотрим все варианты, в т.ч. продуктовую розницу. Стоимость аренды индивидуальная в зависимости от вида деятельности, условия обговариваются, звоните!
AvitoId: 2065579744</Description>
    <Address>Оренбургская область, Бузулук, ул. Чапаева, 10</Address>
    <Latitude>52.7876841797951</Latitude>
    <Longitude>52.2601843730163</Longitude>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <Title>Торговая площадь, 50.7 м² в магазине Пятёрочка</Title>
    <Price>17500</Price>
    <PriceType>в месяц</PriceType>
    <Square>50.7</Square>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <ObjectType>Складское помещение</ObjectType>
    <Decoration>Чистовая</Decoration>
    <Floor>1</Floor>
    <BuildingType>Другой</BuildingType>
    <Entrance>С улицы</Entrance>
    <ParkingType>На улице</ParkingType>
    <LeaseDeposit>Без залога</LeaseDeposit>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>14198c58-fd1d-4cde-8747-0134a5038a5b</Id>
    <DateBegin>2022-7-22T15:28:50+03:00</DateBegin>
    <Description>Предложение о субаренде РЦ Красноярск ТС «Пятёрочка».

Информация об объекте: склад класса «А», адрес Красноярский край, Емельяновский район, с. Шуваево, Енисейский тракт 20 км, 25Б.

1. Отдельная камера S 1730 кв. метров (48 метров на 36 метров), температурный режим может быть установлен по требованию субарендатора от +4 до +18. В камере установлены фронтальные стеллажи с 3 ярусами хранения, максимальная нагрузка на паллетоместо 1000 кг. Общее количество ячеек хранения включая напольный ярус-1860. В камере обеспыленные бетонные полы, высота потолка 8,8 метров. Складской комплекс оборудован видеонаблюдением, есть круглосуточная охрана. Так же есть административные, бытовые помещения и столовая для персонала. В зависимости от потребности арендатора выделяются для использования 1-4 доковых ворот в зоне экспедиции с температурным режимом +8 градусов. Доковые ворота оборудованы герметизаторами проёмов и уравнительными платформами. В зависимости от количества занимаемых ворот арендуемая площадь в экспедиции составит от 108 кв. м (1 ворота) до 432 кв. м.

Арендная ставка 800 рублей/кв. метр c НДС в месяц. Арендодатель оставляет за собой право на ежегодную индексацию арендной ставки на размер инфляции согласно данным Росстата.
AvitoId: 2385100821</Description>
    <Address>Красноярский край, Емельяновский р-н, с. Шуваево, ул. Просвещения, 8</Address>
    <Latitude>56.1846767079494</Latitude>
    <Longitude>92.8949770201914</Longitude>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <Title>Склад, 1730 м²</Title>
    <Price>1384000</Price>
    <PriceType>в месяц</PriceType>
    <Square>1730</Square>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <ObjectType>Складское помещение</ObjectType>
    <Decoration>Чистовая</Decoration>
    <Floor>1</Floor>
    <BuildingType>Другой</BuildingType>
    <Entrance>С улицы</Entrance>
    <LeaseDeposit>Без залога</LeaseDeposit>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>faeddb0f-64f5-4a4a-8f63-a042ab9ef87e</Id>
    <DateBegin>2022-7-23T8:59:51+03:00</DateBegin>
    <Description>Федеральная Торговая Сеть «Пятерочка», предлагает помещение 30 м2 с ОТЛИЧНЫМ ТРАФИКОМ на первом этаже рядом с входом в магазин ТС Пятёрочка с КРУГЛОСУТОЧНЫМ РЕЖИМОМ РАБОТЫ. 

Новый качественный ремонт: пол – плитка, стены окрашены, потолок – армстронг, заведены водоснабжение, канализация. Закрывается на рольставни. 

Высокий трафик магазина "Пятёрочка" обеспечит Вас потенциальными покупателями. Отдельная зона разгрузки, помещение теплое. коммунальные платежи включены в стоимость аренды (при не высоком потреблении электроэнергии). 

Помещение находится на высоком автомобильном и пешеходном трафике, рядом спортивный комплекс, АЗС, шиномонтаж, кафе.

Рассмотрим разные виды деятельности: Круглосуточную аптеку, цветочный магазин, пивбар, хозтовары, канцтовары, ателье, непродовольственные товары, строительные материалы, парикмахерскую и т.д., имеется по данному адресу, помещение под склад 15 м2 с АП 600 руб. за 1 м2.

Соседство с магазином Пятерочка даст Вашему бизнесу дополнительный трафик. 
AvitoId: 2193484288</Description>
    <Address>Республика Башкортостан, Уфа, б-р Тухвата Янаби, 36</Address>
    <Latitude>54.785366</Latitude>
    <Longitude>56.123191</Longitude>
    <Category>Коммерческая недвижимость</Category>
    <OperationType>Сдам</OperationType>
    <Title>Свободного назначения, 30 м²</Title>
    <Price>30000</Price>
    <PriceType>в месяц</PriceType>
    <Square>30</Square>
    <PropertyRights>Собственник</PropertyRights>
    <ObjectType>Складское помещение</ObjectType>
    <Decoration>Чистовая</Decoration>
    <Floor>1</Floor>
    <BuildingType>Торговый центр</BuildingType>
    <Entrance>С улицы</Entrance>
    <ParkingType>На улице</ParkingType>
    <LeaseDeposit>1</LeaseDeposit>
  </Ad>
</Ads>